{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003588",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 포시즌 호텔&펜션 운영 정책"
    },
    "text": "こちらの宿はチェックイン時間が15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 とても重要ですので、ぜひ覚えておいてください。 全客室は基本的に定められた人数を超えて入室することができません。 客室人数を超過した場合、追加料金10,000ウォンが発生し、この料金は乳幼児と大人を含む1人当たりの料金です。 駐車は無料で利用でき、無料Wi-Fiも提供されます。 バーベキューを利用する場合、ペンション型客室のみ利用でき、追加料金として20,000ウォンが請求されます。 屋外バーベキュー場を利用する場合、炭とグリル代が含まれた2~4人は25,000ウォンで、追加1人当たり5,000ウォンが追加されます。 またはデッキ1つを使用する場合、25,000ウォンの料金が請求され、ドリンクや酒類は別途販売されます。 送迎サービスは提供しておりません。 すべての追加費用は現地でお支払いいただく必要があり、ゼロペイでのお支払いが可能な加盟店です。 宿泊施設の利用に関する詳細な案内事項は次のとおりです:。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "この宿のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室には何人まで入室できますか？",
            "answer": "客室人数は定められた人数を超えて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室人数を超過した場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "客室人数を超過した場合、追加料金として10,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するには追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューを利用する場合、追加料金として20,000ウォンが請求されます。"
        },
        {
            "question": "屋外バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "屋外バーベキュー場の利用料金は2~4人で25,000ウォンです。追加1人につき5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "デッキ1つの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "デッキ1つの利用料金は25,000ウォンです。ドリンクや酒類は別途販売されます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "追加費用は現地で支払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、すべての追加費用は現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ゼロペイでのお支払いが可能ですか？",
            "answer": "はい、ゼロペイでのお支払いが可能な加盟店です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用に関する詳細な案内事項はありますか？",
            "answer": "宿泊施設の利用に関する詳細な案内事項は次のとおりです:"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 453
    }
}